求update條女

CPU
Intel(R) Cores(TM) i5-4440 CPU @ 3.10 GHz

Motherboard
ASRock H87M Pro4 H87, DDR3

RAM
Kingston DDR3 1600MHz 8GB

Display Card
HIS ATI RADEON R9 270X ICEQ-X2 TURBO BOOST 2GB GDDR5

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

PSU
Cooler Master G500

砌左4-5年 想update下玩pubg
想換 gtx1050/1060
筆直2k~3k (如果真係冇得救可以加 )
電腦白痴求指點

1060 6GB+條8GB RAM
應該夠頂

agger

不過你預你之後ddr3用唔番

到時放二手

thx

要玩pubg都係收一陣皮先啦
d優化差到

btw 隻牛洗唔洗換埋 得500w

update 定upgrade

upgrade
柒咗自膠

唔洗 夠用架喇

ok